記唔記得佢哋？

第二張係瀨戶朝香？

第三張

Code blue 入面其中一個醫生

係，death note 演員正到

死亡筆記